走又話走 唔走又話戀戰

你講撚哂啦
就算準時19:30走咁又點 咪又係俾人話和理非少爺兵
留守係到又話戀戰 有d 人唔係唔走 係閘都未入到已經俾人打到仆街

再講丫 就算準時走 你覺得警狗唔會衝上黎打柒你地咩
根本有部分人就係勝利球迷

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

好似衝立法會咁
未衝個個屌哂鬼
衝完無人再出聲

YES
TOTALLY AGGER

擺明分化撚
次次論調都一樣

推

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開
留下：支持；離開：專重
唔需要班3毛上連登開po分化代言

730走真係太早

屌!
話前線有共識 7:30走嗰條友,係大馬路後排行上嚟㗎!
去問佢咩人又唔撚答,大聲叫冇咁嘅事又冇人理

不過守望相助 齊上齊落係真既
每一次人少都會俾人打到仆街

見到一大班勇武既留低 唔少人都會留低撐